歷史上有冇兩個藝人嘅名會同時出現得好似張崇基張崇德咁頻密

好似10年都冇見過幾次佢哋獨立出現

No

仲要一定係基先德後

又秒回

好似一定係志賓佩or賓志佩
配狗一定係係包尾

我係你Fans

呀sa呀gill

哈林余情慶

近五六年基本上都係獨立工作啦

川島和津實

武藏小次郎

。。。

彭建生ok仔

仲有喵喵怪

關景鴻趙雅之

許志安杜德偉

肥媽六號

正想講呢個
而家冇了

黃心穎蔡一智

森美小儀

未聽過咁難聽既二重唱，唱到高低音不分，Swing hea 住唱都好過佢地。

我又覺得佢哋唔算難聽，但就真係唔好聽

王朝馬漢張龍趙虎

周華健周文健

陳寶珠楊天經

三個都屈 冇話包唔包尾

會獨立搵銀

安德尊李錦聯

劉華 江華 劉江華

Ok仔同彭健身

大哥張崇肯又俾人忽視

Ok仔死左好耐 唉

梁詠琪同西班牙

張家輝 古天樂 劉青雲

呢10 年電影主角成日次撚次都係佢地

任達華同埋卡士蘭
胡楓同埋修哥

我標題係問藝人
任達華係牌子名，唔係藝人

港父反父

任劍輝白雪仙

gg、西班牙藉老公

係彭健新死咗
ok仔仲好地地生勾勾

蔡一智蔡一傑蔡一威

因為無人識分佢兩個 一齊寫哂一定唔會錯

梁詠琪sergio

笑撚咗出聲

Gigi 同西班牙老公

C朗 美斯

Lennon–McCartney

白痴？

美斯 C朗

張崇肯張崇德張崇基

林德信,林子祥
譚俊彥,狄龍

港父？

失業狗一隻

呢兩條友好似樣

活蛇 美斯

文武英傑

一只

酸奶牛

阻住行動PO

拉
‎

🤔🤔🤔

房利美房泰美

睇漏咗藝人兩隻字
戚其義周旭明

我都想問好耐
點解佢兩個會和得咁鳩難聽
和完又嘈又撞，真係罕有

根本都唔撚係和音黎
但仲要係教人唱歌

陳慧琳蝦餃仔

阿妹張惠妹

Hana 菊梓喬

未反面嘅天佑又南？

屌你老母